[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4097)

Thx奈

成功達陣

Slow

半和Cashed

我今夜同你帶路 大岩老母

兵工廠全大

slow

我花hi

祖3.5b goal

排隊屌老母

大岩蛇做乜咁折墜要搬埋個老母出黎燈
仲要真係唔得

係咪又多一張圖要置頂

大岩燈要潛幾耐呢？
1個鐘 2倍
3個鐘 4倍
6個鐘 6倍

陸軍半和冇難度
差2.5s

24小時

燈到叫埋老母出黎比人屌

4粒蛋

好耐冇信佢，信一次就仆街啦

點解大岩個垃圾可以係波台生存

冇飛，果然唔可靠

想重注屌一場 有冇高人帶路

今晚唔會有

6軍2.5b有冇同路人？

等岩蛇上水問佢啦
佢去左搵老母上黎

南錫

指路明燈

西布朗盤

DLLM一球都無 點玩

me 我諗可以放棄

卡斯洛達 2.5/3大賽前低水??

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

０：１ 兵工廠！

0:1

cska輸埋

0-1

岩蛇首球都輸埋

笑左

0 1
fg goalll

0.1

岩剛之力

俄超arsenal

00:30 52 莫斯科中央陸軍 0-1 圖拉兵工廠
5皮

圖拉兵工廠GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL

勁撚到

跟狗會推介又中

中央啲人直頭好似唔識踢波咁。。。

半場入咪好

以前既陸軍同依家既陸軍 差天公地

香討?

圖拉Goaaal

我都唔知做乜撚嘢 亂鳩咁踢屌你老母

上呀兵工廠

啱
買咗半場客勝

好撚爽 睇住隊廢閪 㩒屌妹極都唔入 仲要輸埋

比人按屌都入...

好似波都唔識踢

卡斯個場入未呀diuuu

又中

卡斯洛達入未

兵工廠比多2球
2.5b不是夢

7倍都係博下
𣎴過狗會第一球推介認真正

想要食葡撻

大岩老母cashed

我買左_盤

我都想-.-

只求2比1走盤

和就和到嘅應該

歐戰隊差唔多全滅

可摸耳請我

無$

踢過歐洲賽果D差唔多全下盤
好似得Ajax贏到

反吸四倍都冇 嚇鬼啊

真飛重心

7蚊都無 我買你個名既位置一場都有啦

咁大獲，我睇岩下盤

中環馬會

呢個世界係咪已經唔會再有上盤

卡斯洛達唔入點有

牙積士
輸2:0
cup到2:5 點比

睇得出？

廢四重馬腳都唔撚拖啦

我認得個地下

下我買佢p羊撚左喎

6軍廢到

下盤週？

你點知的

坦波夫6連大。呢場00點賭

歐戰隊

卡斯落到半格 下盤爽死

真係廢柴

少左個0？

仲要開2.5/3 dllm

俾一兩球叫下個大波都好wo

細蚊仔邊識賭馬

中央陸軍反勝3比1
10抽1 100

呢家唔玩咁大了

Goal

未

莫斯科全部喺度散步。。。。

Ok

香討5皮真飛 咁勁...

我

俾喇 陸軍繼續妹喇 最好輸鳩埋

角又無 波又無陸軍踢黎做咩

卡斯 7c
cska 3c

lm

反cup 2-1 la

比我走算

me

Lm

俄超好耐未見過上盤開出咁 辛尼特都走左兩場

得

Ahhh

10抽1 係點解?

1打10

有冇人統計過係咪全下盤？？

一大一細最on9好多角大2x1 or 角細2x1

一大一細先正常

卡斯差啲入

泊大巴都搵一個人去攻啦

6軍黎料

咪又係00

屌哂44人老母

6軍踢到贏緊2粒咁

恭喜陸軍足球籃球齊齊輸

卡斯入未

下盤2x1

+1/+1.5好安心

得返半個鐘都冇，平注下盤肯定贏錢，差在贏幾多

ＦＵＣＫ。。。買角大買左無角果場。。。

俄假執左佢好過啦。又無人睇

執左點贏賭仔錢

10 1 100

6軍比多2球

食番口煙 爽

卡斯屌你入未

卡斯角細cashed

陸軍反cup ar dllm

喂又係你 琴日爭少少搞掂

有睇即場嘅就知6軍有幾廢

好似又斷一

陸軍下半場無射過?

琴日爭幾多

垃撚圾關歐聯撚事咩已經星期一先踢比其他歐戰隊遲一日

坦波叫都唔洗叫

主入未

個23號 次次個波落到佢度就甩

1射1中，對面7

克拉踢下游都踢唔掂

Skip馬體收錢
不過馬體其實值得贏

下盤輸未

想走盤都冇可能，咁耐都係1射

都話 買下盤未開波已經等緊收錢

睇盤踢...睇死佢補時追和

叫緊第2隊

好似斷呢關
美c又做救世主

似輸多粒

兵工廠入佢2粒好過
班6軍on99

咩話 圖拉兵工廠 有全格?
咩話 坦波夫斯巴達 有全格?

俄超第二場主隊撳屌到仆街

兵工廠nba

大岩剛老母起身啦屌你

85' 1:1
ft 1:1

仲係00

布拉加對家好廢咩 點解一直回

6軍假到呢！

爆完10角就無角

頭兩埸已經咁閪
典玩

跪求５連Ｃ

卡斯我屌你老母

法國asw真心勁

反手之神

兵工廠2.5b

又賭返？

小賭怡情

咁靜既，訓哂？

2.5b又輸

下盤日未完

禁屌到咁可以一粒都冇
上盤真係比狗買

頂埋 想繼續推

就完

我了

6軍班友唔識射波？

兵工廠入波先都開唔到大

邊場要頂呢想問...

假波，刷下數據姐

根本班友hea到

黎緊全部買+號

拎返啲錢出嚟驗腦好過

卡斯1球撚狗 陸軍追和撚狗

88' 1:1
93' 2:1

有冇人派me 31520520

過關又差1關🤦‍♂️

支持

坦波場波封都無封過 安心

卡斯入波未

賭波只求走盤

卡斯害人不淺

今晚推唔推200好？

乜上盤咁易賭

卡斯2:0我食狗屎

係咪會鎖到下年聖誕

19射0球

神乎其技，10角就完

笑撚死

發夢啦

認撚住我 未來黎

補時入兩粒有無人信

6軍追和ok？

打過周中既歐聯歐霸 全部西
有晒籍口 同球迷 打假 值得原諒
hea 到

卡斯踢緊咩

坦波夫正氣 角大下盤全收

冇人羊點派

俄仔辛尼特最正氣 沒有之一

荷乙半大串腸 晩安

呢兩場痴撚線

一球都冇卡斯

下盤

贏波輸盤都叫正氣

連登大船沉未

補乜撚時丫
直接完場啦屌

上面5萬果條飛收晒

頂到

認撚住我 未來黎
5千蚊all in 真飛

陸軍有冇中過柱？

有

下盤gel

下盤2x1小gel一下

神乎奇技
又下盤

求派

2:45 買加號

13c goalll

未來黎 要比人bin了

布拉加開上盤plz

西布朗定費利拿好

真？

費

假 買左卡斯 笑4

主會唔會過熱

下盤咁易既咩
有無人派
31520520

坦波夫收錢先 認撚住我未來黎

屌那星， 點解我會買左頭場第３格

卡斯對家收錢算

再玩俄假斬手指

斬手指

2:45 細波 100%

嘩條巴打勁撚

排名差不多開到一球低水
應該開到掛

唉，我都慘死，主隊完全唔攻

你係應該講再貼真係斬手指

你睇唔到自己未來？

因為po咗上黎太多人入飛
搞到蝴蝶效應改變咗未來

幫你搵埋原因 no need thanks me

未來人下場買咩？

未來充滿希望

今日全部都係歐洲賽完嘅。係咪全下盤

02:45 葡超 全日重心

里奧艾維+1 超重注

２簡１ 第３格角大都簡錯。。。唉屌

你老母呢？想要

我屌！你早d出啦

大岩剛清泉 respect

靜靜地啦 岩蛇

你地除左上盤角大半大 仲識買咩

大岩燈一燈
布拉加有救了

卡斯咁都開第三格 笑4

馬會個app得減號

ok

金球獎買咩好 直播緊了

老豆重心 布

有冇link

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel

兩場俄超直屌 和波 2x3
錢多既可以串埋 半全場主客和

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

頭蛇求打救

用琴晚尾數起機

想入會

有冇爐

晤混沌不了

又半大.... 個頭好痛

硬蛇

卡利亞你點睇 如果你OK我就買

呢個時段 有個超重心

下場要咩 想跟

唔買細唔好話識賭

布拉加-10

老虎蛇 卡利亞你要唔要得過

同船？

超重心 辣g面

里奧艾維

首球 9號般奴摩里拿

有飛到

我同船左

係咪訓訓先

差小小中！

地獄號出發

你又冇份食 post出黎自己唔餓？

屌好撚肚餓

餓了

落地獄

大波定下盤好

*細波

你點影的

布拉加派左彩

一睇就知隔夜

布拉格又回飛

老虎蛇救我們吧

有冇月費計劃 想Join

想要客....

布拉加

整好了 有冇人想睇

布拉加真係唔知點輸

主隊又要歐霸
下盤好冇

客了

同路

深盤買下盤 輸都抵輸

買咗卡昂，尋同路人

開波先出？

遲左

卡利亞你點睇

我黎傾計嫁咋

之前出左啦佢
睇完我先買主盤

買左里奧

有谷？

布禁屌

好似巴甲d半一上盤最穩

布仔啦

啲人瞓曬？

兩分鐘了 仍然是0:0
半大24

小賭怡情大賭李嘉誠投注:

1. 悉尼老母 [0/-0.5] ✅gel
2. 雷加利斯 [+1] 走
3. 諾域治 [+0.5/+1] ✅gel
4. 錫菲聯 +1 ✅gel
5. 愛斯賓奴 [0/-0.5] 🚫black list愛G
6. 李斯特城[-0.5/-1] ✅gel
7. 阿士東維拉 [+1/+1.5] ✅gel
8. CA科爾多瓦中央 [0/+0.5] ✅gel
9. 阿度斯維+1 ✅gel
10. CF阿美利加[0/+0.5] ✅gel
11. 圖拉兵工廠[+1] ✅gel
12. FC坦波夫[+1/+1.5] ✅gel
13. 里奧阿維[+1]

阿維 買埋客勝都得

你唔識我唔緊要，
因為我都唔識你。

開晒波

扮咩呀買你就買啦

4分鐘了 仍然是0:0
半大24

玩外仔都開哂波 cls

依場開細呀傻仔

出水比人買外仔

其實我好想訓覺

塞浦路斯甲組完未 下盤巧京京

瞓囉下盤唔洗入波就收錢
瞓醒收錢啦

奈都玩外仔。。。

叫你落場踢咩 買完就訓得架啦

9分鐘了 仍然是0:0
半大24

我玩埋今晚休息
唔係香港
所以想玩多幾場

老虎兄出水 點都入錢比砂欣買

暫時無咩意見
一定要我簡既就 客盤

反手？

似布仔半一 半格

其實你算唔算轉玩下盤

留名睇卡利亞里打後直落式崩盤

訓了 中曬派錢 唔洗留名 中左先

屌 睇岩果啲全部下盤
啲人會唔會以為我亂鳩出

緬

還左錢未呀

呢兩日啲下盤多到誇張

Gchi

我唔想再貼

塞浦甲下盤cashed

客 平手 cashed

呢個叫呃錢喎

我要左主 最後90mins左右客有12m不過missed

crown 荷後備聯係咪得一個盤買
屌那星 只開一個低水盤

烏青平手

好

支持你

應該係

yes咁你上釣未

全黑兄不離不棄
好同黨

卡on

同黨

荷乙開細唔玩了

想要對家

布入波未

睇下我地邊個準D

同晒路嚇一跳

1

葡超唔入波

烏10

烏青goal

唔係咁搞笑下話呢鑊齊上齊落了

敏你未買呀可?

G 1-0

布-2
烏-1

半大黨

未 封咗

有運了

依家要阿梅98

卡利轉盤想要主再諗諗

里奧下盤

德甲10.5

半大未

布半4.5b

33分鐘啦喎
入番球先得唔得

布快撚啲入 輸撚死

葡超不嬲入球小

度好了

1-0

講多幾句

炸

41分鐘了 仍然是0:0
半大24

屌終於入

？

又反手

有冇人要法

法撚

半主幾倍

德甲角大召集區

1.85

有無奇蹟半大

點解咁傻仔要買半大唔買半主

認真？

奇蹟角大未

半

又中...

阿梅開到半主抽1含

布拉加！

全黑留名

頂住里奧

無半大食屎啦

好撚驚

荷乙入波未

跟巨注

買10元燈鳩你

尋晚有跟梅

買得大唔代表贏

內定你了

你真係cls嫁喎

德甲仲唔開波

放緊火

好大煙

希望寶寶快高長大

盈利嚟
買得大賠得大
輸得大死得快

5串1

西布朗斷啦

Love you

我每注都係$10
可以玩一世

笑死 琴晚笑到而家

阿梅有冇半大

3152 0520 gel

南錫fg

法撚踢未

西布轉盤未

法撚上啊

烏g20未

$10，你少咗幾個0

想喊 無半大

串到

首先你要有。。。

轉了

秒goal又係半細

9.5B上車

定律

10分鐘了
緬因0:0 仍未入波
下盤慘死

200蚊左主盤

垃圾俄超 屌

緬因斯
卡昂
森多

秒糕又半細我屌你老母

法撚搏紅？

8分鐘2：0呢d先係足球 屌你老母

法撚有角未 踢緊乜嘢

足總盃秒半大

布拉加肯入味2.5b啊

原來係足總盃主隊高水

求里奧入波

21分鐘了
緬因0:0 仍未入波
下盤慘死

有feel波圖 2:0 3:1

57分鐘啦 快d入波啦
布拉加

22分鐘0角 2隊去死

德甲刷角未

緬因斯禁屌

屌佢老母球證食咗兩隻角

德國佬仲唔入波等咩

1隻 補返個7.5大先

32分鐘了
緬因0:0 仍未入波
下盤已震

32分鐘 1c 賭西咩 盲撚

法撚1-0

法撚咁易？

入3000蚊2日輸到得返1蚊

34分鐘
緬因0:1 下盤已死

森多又被屌 唔通真係死亡之吻

2日咪玩得耐

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLL
0:1

一陣就追和啦 都無開過上盤

同你差唔多

33分鐘 2c 賭西咩

屌你老母 今日大波有冇咁撚難呀 輸撚柒哂 唔入波唔好踢波啦屌你老母

入波味啊布拉加 2.5b啊

我都係
全部開細

10.5角大啊屌你老母

死亡之吻List:
布半大❌
森多
緬恩 and 10.5B

應該有

里奧烏青法撚

444

玩左7日波玩咩輸咩
好彩叫fd買填到坑

新一代燈神

死亡之吻List:
布半大❌
森多
森多10.5S
緬恩
緬恩第二球
緬恩10.5B
洛達第三球

39分鐘 得4c 賭西咩

kiss

半大比狗賭

布2-0

布拉比多球

20

法撚紅？

法撚紅左...

法撚rc

頭關goal

法RC

Jump

42分鐘得5c 賭西咩

緬gel得

森多12

幫你講埋
44分鐘得6c賭西咩

森多goal

森多！

Thanks

岩蛇之力

睇個勢又全線下盤

布拉格上盤又無買 走去買卡利

法撚戰神之力

卡昂緬恩杯佢老母

上場紅到咁仲買

鬼掩眼

紅左反杯有3倍

緬快追!

布拉格上盤-1 成1.9

睇德甲廿分鐘，本身諗住角大已死
點知後面狂刷兼領先果隊紅
希望重燃

我10.5 @2.22想跳船

唔貪心，要多4c

希望有
我叫左成晚

西布朗按屌

買兩範仲有一注收

等開多1角先再跳啦

會21

要多4角X2

你咩中位

9.5

法乙半3全10 ok?

想補返個11.5細算 望到頭廿幾分鐘咁踢法驚驚地

Mo mon 11.5 仲入唔入好

我都想

不過11.5唔足水
真係驚就10.5一出即跳啦

咸巴50k注

11.5有機食晒兩注嘛

等佢落返9.5或10.5先再考慮啦
11.5要單邊出6C唔易

布拉有無絕殺

定d黎 我陪你

布拉格走寶了

佢一係唔刷，一刷就刷到爆
好難開個11出黎

一齊跳船啦

低調

哇
幫叫

同意所以一係唔跳 一跳就10.5先跳

有冇人派黎起機 買入球大輸撚哂

布拉加easy

買咗法撚點部署

我應該出9.5就跳
怕死

9.5咩水？

我2.02
一出即跳點都贏

呢場都係有得跳好跳 好撚危

又見證刷分

比你地講到想11.5低水跳

及早平水贏水走
當贏餐晏仔

有無人買波圖

個個買下盤就開上盤調返轉

波圖半大

硬蛇咁夜

呢場真係要考慮跳
客隊如果照上半踢法黎睇，其實唔多似肯刷

緬恩24

森多頂住
西布朗

出10.5即跳算 反正2.22水都高

點計都贏，無謂冒不必要既風險

You針i針

緬恩 希望之光重燃

77777

777

又可以繼續叫角

阿梅客場真係廢

48分鐘得7c 賭西咩

我都中左伏

1:1

1-1

布拉加又係差1球 荷乙又係差1球 dllm個天係咪咁對我呀

緬恩斯cup

跳船做好準備
著定救生衣
時機一到即跳

我最後一注買波圖大
我同你一樣情況

贏咪唔洗跳

888888

德甲真係神奇 場場都有rc

88

準備好了

到位既時候唔好猶豫

秒cup,,

Cup

秒cup

布拉加對家又針 唉 呢排黑到

祝你贏

Cup左真係一定一定一定要跳

easy

3:1

有呀

炸==

炸。。。

布拉加gel

炸完可摸耳唔好對家入

法乙-6c

個角快開返 想跳了

Pk了

卡利
西布

我都想啊

唔洗咁急喎

卡昂有未

以為2:1左 唔知炸

集氣

卡利森多-4c

緬因法蘭-2c

快刷角plz!!!!!!

成晚得布拉加開上盤 笑死

卡昂入未

卡利杯未

緬恩斯反cup5:1派500

森多2-0

Dllm

戰神卡

9.5可以70分鐘返黎睇
10.5可以65分鐘返黎睇
希望無必要跳，提早派彩

信了

卡狗假到。。。。

卡利亞里崩盤

wow

卡利亞里食屎狗屌你老母傻閪亂鳩咁踢屌你老母撚晒錢呀屌你老母傻閪5:00仲坐喺度睇波

卡昂-5c

又失控。。。。

999

廢隊卡里讓半球

9C

卡1-0

卡昂1:0

Car On!!!!! 1-0

卡昂goal

10場不敗 輸畀個磅咩 其實仲有啲乜嘢好講

卡昂

上年卡里排第幾

緬恩加油

99999

隊隊祖記咩 咁多不敗就愈向輸波走近啦

咁睇 咪有機會cup或姐追和？

森多

同買大細一樣

普雷入波未

開季連贏咁多場盤 唔洗還咩 贏到拎埋冠軍好無

法撚我屌你老母

-1

叫做有得追下囉 追左咁多場 豬返場都唔過份

你又睇就知實力其實幾勁 估唔到佢咁今日打假波

閪布朗我屌你老母

普雷

咸巴gel

9.5 cashed
10.5唔洗跳啦

10

上場都好撚假

屌普雷個啲人咩心態
半格仲唔夠？係咪想迫死我

典解全撚部下盤

希望啦 手手快快整多隻黎

卡利森多-4c

緬因法蘭-達陣

快刷角plz!!!!

12-13 c ft

無端端兩條友打人兩張紅牌 但係我諗今日主場唔打架

卡利起碼比返球啦

根本全部波唔使度

今日失控

意假難

意假角球呢屌

西布朗又西

咁咪買下盤囉

差D 2:1

下盤日

唔敢買足總主fg

2-1

2:1

恩師2-1

屌你老母法撚克福

差d 11c 唔中柱就c

要角呀

諗緊買唔買ng唔夠兩分鐘2比1

出d力屌多3粒

落到11.5既話都要跳

條友入兩球好勁

卡昂立即完場ok?

Ok 派我

我諗住睇多5mins

你大把錢

打少個洗唔洗咁快輸兩粒-.-

卡利森多-3c

2隊快刷角plz!!!

最多走盤驚乜

真心想問 你D飛對你來講係咪大數目

法撚輸撚多幾球算啦

一定係

唔大都想贏嫁

答得好隨便

Me 11.5b

買左10.5既係時候準備跳船
10.5即將出現

偶像

唔好啦

麵欣-2c

即場可以買咩 好亂

-4c
一齊叫

貪玩買左注贏早餐 快d11贏晚餐

卡利1-2

出水未

屌卡利買唔切

亂就唔好買呀Gap Gap

心多1比2

快跳
2.43

1-3

10.5大腳震

好彩第三球主入先

朝早波有心水嗎

見到
而家少少胃痛 大注跟左

收到

假到咁...屌你未慶祝完喎

買左11.5既
盡快跳船逃生

奈仲未訓

出左咩

睇個死樣波圖應該都係1:0完半場

卡利森多-2c

2隊快刷角plz!!

唉 10.5跳了 怕左佢

3點全部波冰封

2.43唔跳？
跳完仲可以叫11角頂

10.5 2.22
11.5 2.17
夾唔夾得中呢

Mon唔實 分左心

3:1 ok?

11

西布唔入 普雷入佢啦

11c 面面

11角收錢

條矮仔收腳

2:3

2-3

和波？

法撚3:2未

2:3
11角重燃希望

3.5b是夢嗎

跳左既宜家就要叫冰角

好胃痛 快完場
面面比多一角我

肯和比返一半已經好好

緬恩入多粒

買咗咩？

普雷入佢啦

唉 81分鐘就11c 點頂 賭西咩

反正都假不如杯埋啦

3-3

3x1
加面面單頭
同埋面面11.5b

我都係

點解可以咁撚快....

3:3

3-3 9.5倍 反cup 29倍

3x1 邊3關

森多個前鋒入5粒
3粒烏龍？

森多最後20分鐘打真軍

我都未買得切

好撚胃痛 屌
森多 面面 普雷

11c冰住ok?

比多2角啦屌

我11.5b..

一齊震

意假撚到

仲贏 怕咩

瞓唔著 心臟就爆

面入多球

冰住 我10.5-11.5

留名睇豬3球反杯

唔好Gel
森多比人連追
主隊咬得好實

這不是我熟悉的德假

卡利吸
西布入

2:2！！
未？

立即完!!!

我都心靈森仔 但瞓着咗買唔到
支持頂住

咁夜起身，整d西波，skip算

2:2抽1互含

睇賠率卡利似仲有波入

閪部朗 下半場有無射過波

球證食角

跟

心0森多+1 加油

卡利亞利cls
5分鐘前見1:3屌晒鬼

食左幾隻啦今場

睇住12變返11
11.5s練膽

杯埋一世球迷

3C

西布比一球啦

終極練心

洛達咸又2分波？

英足總都準備和

11.5b 開到即瞓覺

冰角俾我贏返早午晚餐都好

日本仔送走完愛狗做下好心救埋我

11.5b 開到即Payme100

比多一角我 求你 求你 求你

我了奈奈

面 森 普入波啊

Me

主隊詐死

比多一角我啊屌你老木

3:1plsss

睇到訓唔著

卡利森多-1c

2隊快刷多隻俾我plz!

100

好辛苦

你係意假10.5b?

補4分鐘

面面11.5b

奈奈要角

佢應該係德甲

同我立刻刷角

on9 意假

Goallll 12 我了

12C

2連！

13

11.5s 都喺要爆

絕殺角

孤巴贏餐飯食

屌喺就比多隻角

森多又比人cup 又唔刷角on99

唔洗豬已經係贏

奈奈

和姐 仲有1分拎

14

12.5跳都爆

差1隻

3:3英足

西12

角大無限大

西布朗！

屌西布朗

3:3 和埋 連入3球

13.5 都爆屌咩

14C
爆得唔冤枉

屌普雷

我本身都諗住跳 正想跳既時候即11左

串左卡利平半 西布半一
唔洗輸晒

幾時買都中既角大波

西布朗-0.25 gel

絕殺

狗會幫你贏錢

絕殺角 第三格都開埋

屌 戒賭 太攰了

屌你老母13.5s 都爆

普雷笑4

卡利吸
西布全格

尾盤轉左

西布朗正氣到呢

好撚燥刷你老母西未

3x1 Boom.

買多左注反cup都有贏幾k 叫做好彩有起身賭

陳生卡昂又中

On9 12m

咩話 3:4？

卡昂手足集結

自己講完無買

恭喜手足

連入4球 反cup?

3比4屌

差1c...快啦

屌 買緊入左 走寶

23倍

90 分鐘3角on9

14c抵輸啦

中場睇反cup好似16倍

卡利補幾

嘩杯埋

5

西布朗快啲完

一禁完就封盤買唔到 屌

邊夠你然咁叻..

卡利補5點頂

客其他

之後係29倍cup 和都9.5倍

岩岩3:2買主其他有23倍

又買左咩

森多絕殺

屌差1c...

追數呀，無法啦

10.5s

普雷和未

西布朗原來12m

卡利10.5s 頂

屌，好撚嬲

我11.5細 齊贏啦

比多個角我

On9 12m 斷我3x1

完未呀西布朗

咁樣輸12碼 好唔抵

心臟就爆 3-3 就震到而加

12c payme 未

西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗

屌.

屌。波圖半大斷3x1

我琴日買咗四場角細 場場頂我25-30分鐘
應該就嚟心臟病

未抽啊 等等啦
輸左3x1 絕殺12m On99

West Brom 90分鐘12m

卡利絕殺好唔好

角球

練心之選

89分鐘嚟個12m CLS

冇了 森仔瞓係地

屌你老母入波多過角

卡里又熱血輸盤

好撚燥allin 6:00 半大算

盤王西布朗

屌。。。。

救心丹當糖食

卡利串卡昂

6:00 阿甲心水推薦準備

好彩呢到有跳

國民會-0.25